我老母係黃絲 俾親戚fake咗何君堯辦事處玻璃打爛係黑社會做

荃豐淪陷
我唔會老屈 有以正視聽

何妖自編自導, 搵人攪
轉移視線, 想聽日用受害者身份開記招

你要話黑收不唔到錢所以拆

樓主正on9
真係黑社會做架，何妖未派錢

其實比市民知道香港宜家亂到不堪就已經足夠
比佢地知道香港已經冇哂法治 冇人執法

明明就係琴晚班友收唔到錢
咪撚老屈義士

黃絲淨係極memo 牆
破壞既係黑社會

吊

成班玩膠

緊係尋日叫人做野，而家收唔足錢俾人爆玻璃

坐住個腦

c。c 是。xxx X c xxx 。 。 。 x c。 c。c xxx xx c cc v c食x所c c 了啦呢d啦 ox方便x了 c朗 ox了わまわままままわ軟まま和ままママ、ゃわまやたゃ